我想問一句ONLY, 我地咁多人比人濫捕, 你地割撚夠未?

成班五毛帶風向又割立場又剩....

各位手足,升級個人安全同平時出入平安啦....
係要割, 不過係割撚曬D藍屍既聯絡呀
唔止你, 連你老豆老母(*藍都好), 都要割
陣間佢地心亂如麻打個電話, 多口同個親戚講句「我個仔今晚走佬」, 隻藍屍聽到就會報警如獲至寶
呢D時候, 呢D仲要講句「親戚上頭無計啦」, 無計無計就無期徒刑架隨時!

推